出iPhone 7

想問下而家邊到出iphone7最抵？

二手

淘寶

要全新

去衛訊問下

好多都做緊特價

Csl

298$x24個月 包2gb 上網。

要幾gb 咩色

今日去衛訊買 7plus 玫瑰金256 7988
平apple官網300

但之前唔係話去 Apple store 買係最好咩？

128 粉紅

幾錢
好似睇過係原價既

好似去大果啲reseller買都差唔多
我見有啲做6188 6088

宜家買iphone 6s 定iphone 7?
上網睇速度差唔多
電量唔知
32gb係咪唔夠？

8都就出 宜家買7正on9仔

on9

9都就出 等9

去apple store 買唯一好就係部機有咩花 崩 你可以即時叫佢換過部 (前提你要搵Staff 話即場開機同幫你set up部機) 不過就係要食正價 冇得平

岩, 完美主義者就去apple store買, 即開即check, 立即換機

其他地方開左就會叫你去apple自己搞

7+ 128gb $6838

$6838

要現金/eps即比

Smartone 出7 plus 淨機減$700